華為記憶卡128gb

單放一張華為記憶卡128gb

價錢預定:200至250( 可以再傾傾)

(

送都唔撚要啦

小弟on99買多張記憶卡但到最後發現用唔著 所以睇下沒有冇其他巴打想要 價錢可以再傾傾

可以傾嘛我唔知佢值幾多架所求其拎定價

喊出嚟

放av吧啦 邊有人會買華為

$1

華萎就上蚑那百毒賣啦

你又啱喎

咁智障淨係華為機先用到

華為安全，比人執到時張卡隨時燒左，資料外泄機會大減

要華為機先用到既on9卡

個樣咁柒好似自己用printer印完貼落去

送畀CIA研究

$101

華為

150，賣唔賣？

50$ 轉數快

依張卡智障級

先唔好講得華為機先用到
你想買card reader 都要同華為買,真心低能
張卡仲要同普通micro sd 卡速度一樣,只係細啲,但個價貴一倍

同當年Sony memory stick一樣

Sony 柒左一次 華為又跟住柒 真係勵學了我的國